（淘寶）第一次見到d打手咁猖獗

佢聲稱話可以充十次，我一睇個體積同價錢就知1000%係假野，我諗買左果d人肯定屌哂鬼，想入去評論區度食下花生，點撚知睇左幾十個評論冇一個差評，真係眼都突撚埋
估唔到打手可以撚線到咁既地步，大家以後淘寶小心d啦

【便携可爱卡通MIUI苹果vivo华为oppo手机通用迷你充电宝女款毫安移动电源正品冲大容量超薄闪充小巧快充20000】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥odWGbtGaWiE￥后到👉淘♂寳♀👈